「12.11 繼續 黎明行動2.0 」塞爆佢

今日受傷嘅手足，佢哋暫時休息一下，我哋幫手足繼唔塞爆佢

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

推

P牌推唔到，各位幫幫忙